====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je pourrais donner d ’ autres exemples de cette lenteur qu ’ il s ’ agisse des travaux du métro régional express , ou des travaux pour l ’ alimentation en eau des grands barrages sur la Seine et la Marne qu ’ on est en train de faire , qui ne seront terminés que dans une dizaine d ’ années ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

